---
number: 5
identifier: QuePortatilCompro
title: Qué portatil me compro
subject:
- portatil
- podcast
- colaboración
downloads: 2889
filename: QuePortatilCompro.mp3
datetime: 2018-03-22T22:32:15Z
version: 1
size: 36408960
length: 3327
excerpt: "El pasado 1 de marzo participé en el podcast de Monos del Espacio que tituló ¿Qué portátil me compro?\n\nComo siempre fue un placer compartir micrófono con Jose (@monosdelespacio), Andres y Pedro (@mosqueteroweb).\n\nY sin mas os dejo los métodos de contacto:\n\nTwitter: https://twitter.com/papa\\_friki\n\nCorreo: papafrikipodast@gmail.com  \n\nWeb: https://papafriki.gitlab.io/podcast  \n\nFeed Podcast: https://papafriki.gitlab.io/podcast/feed"
slug: que-portatil-me-compro
---
El pasado 1 de marzo participé en el podcast de Monos del Espacio que tituló ¿Qué portátil me compro?

Como siempre fue un placer compartir micrófono con Jose (@monosdelespacio), Andres y Pedro (@mosqueteroweb).

Y sin mas os dejo los métodos de contacto:

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodast@gmail.com

Web: https://papafriki.gitlab.io/podcast

Feed Podcast: https://papafriki.gitlab.io/podcast/feed